721前，莫信一切傳言

瀏覽連登幾轉，發現都有唔少未經證實既傳言不斷湧現，雖然我唔可以斷定真真假假，但希望提一提各位手足

輿論戰既關鍵在於浮動人心，將某一啲概念印落你個心到，正如你不斷睇到水炮車水炮車，就算係無㩒入去睇，去到21號稍有動靜之際，腦海中浮現既影像可能就係水炮車出場

除左水炮車之外，仲有音波炮呀、解放軍呀、宵禁呀形形色色人地未開聲就已經人人自危既恐懼喺人心間傳播

我希望大家可以盡己所能唔好受未經證實既消息影響內心，因為心一郁，行動就會受限；你可能繼續會去發夢，但傳揚恐懼會令好多人卻步

除左呢類恐怖之外，仲有另一類咩「前線警員好嬲高層」、「有警察朋友話我知乜乜乜」之類既，全部當作垃圾訊息mute左佢即可

呢單野唔會因為「你發現原來佢地都係被逼」而終結，啲黑警亦唔會因為你「信佢地同你地原來同一陣線」而輕力啲打你地。我地五大訴求好清晰，除此之外，一切未經證實黎溝淡情緒既所謂「鼓勵人心既消息」，一概作廢話論

最後想講少少愚見，近一個月黎發夢察覺到警察既執行力已幾近盡頭，我暫未見到警方喺處理愈黎愈成熟既集會示威時有咩「提升」既行動，我講既「提升」唔係指狼死啲打示威者、多人啲包圍示威者呢類，而係並無戰略策略上既提升，始終如一地靠人力驅趕，如大家所見，當示威者習慣呢種對峙後，狗仔除左咬人，其實無野做到。如果我幸運地講中，我總覺得不論警方高層或係政府內部，其實有顧忌緊某一樣野，而呢一樣野，我覺得有可能係事後既法律責任，又叫做「膊」。大家又點睇

相比一成不變/ 變化龜速既警方，我發夢見到示威者進步神速，跨越左原來困擾自身既恐懼，抗爭愈見成熟。

希望大家真係可以繼續堅持落去！一、唔好因爲未經證實既恐懼卻步；二、唔好因爲小小樂事就滿足；三、堅信正義必勝！

我地721夢中見

推

我無野講！

推俾大家睇

呢個台啲post推得咁快

推
我無野講

大家要堅持到底

好文必推

相信果d真係無得救，抗爭左咁耐已經知道政府日日會吹風帶民向，好彩我老母都唔信政府果套

加油

最少有你呢啲明眼人

香港人要戰勝恐懼

啲統戰恐慌真係好嘔心

我冇野講

pish

唔密啲手推真係沉得好快

出面有人話21號既post推唔郁

我都覺

高質post 狂推

大力推

721

全力推721有用post

推，721一齊去港島

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

中晒

21號出出出！！

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

。

建議手足即刻將任何反共資訊（六四 文革之類）既文章 片back up

出面好多垃圾post

連澳門都出現埋

係
認真澳門關我地撚事咩

巴打繼續加油

顧掂自己香港先

721 港島見

[size=6]五大訴求 缺一不可[/size=6

今晚沙田見，721金鐘見

Pish

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

銀髮族遊行

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

721情報新嘗試!!!

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

721前，莫信一切傳言

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

推，721港島見

721 港島見

五大訴求 缺一不可

too late bro 成版都係張超雄

Push

721 港島見

721見

各位手足由而家開始請只推721 post

321321421

721!

721港島見

push

721要人

721要戰

推 721見

Agger
推推推

721 721 721

出面真係好多謠言
仲係大把人信

幫你推

集中721

集中5訴求

推721post

721 post 推

721 po 沉曬底...

加油推返上去！

推晒721post先
五大訴求都未做到
唔好理張超雄單嘢住！！！！！！！！

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

721個個精神
It's Now or Never

721

莫再推張超雄

幫推

721見！

我冇嘢講, 721見

721!!

上熱門 721

SOR 不小心負評了
推

721 反對警察濫權，堅持五大訴求
咁多日以嚟幾十個義士被拘捕，更多的面臨被起訴
除左721,我真係無心情傾其他野
總之721見

推721 post，全面人手置頂
反五毛洗地，不回不理任何非721非反建制post
不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721一齊出黎行
7大訴求記住阿!!!!

唯一一個負評
罰你人手頂置十分鐘

推上熱門

推！

721 人手置頂

人手頂置

態度正

fact check is must

————— 七大訴求 —————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

無論咩情況，721見！

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!